連登仔隔住個moon就高大靚仔,多才多藝,媾女無數,性事如數家珍

點知原來最有自信個班出到來都只是咁
好失望

一班170都無既毒撚

個moon有幾大

平時隔住moon評頭品足笑人青頭/未媾過女個時明明唔是咁

個個專業人士, IQ180, 氣宇軒昂, 出街成日畀女望

(好似係)

連登仔自稱:

連登仔現實: